時興隆魷魚絲世界第一

食過好多魷魚絲都係呢隻最好味
不服來辯

腥到好似9咁

以前響ok有同學買一包，再加辣椒油放入微波爐叮黎食

連登mode: 又吹奏古物，泰國是旦街邊都好食過佢啦